詭異的鯨大獎學金

鯨大年年頒發獎學金，但從來沒有人知道其評審準則，友人認識有數位讀遙距的師姐，她們都成績優異，一位攞過10個Top Student award，另一位就攞過8個，其他差不多科科A或多A過B，但她們從來沒有獲頒發獎學金。需知道學位課程只需修12科。係12科總成績裡面拿下8或10個Top Student award是十分難得。另外對照過獎學金得主與Top Student award名單，發現獎學金得主鮮有攞過Top Student award。為此事曾致電問過校方，校方回覆說獎學金資格非與成績掛鉤，而是由導師篩選，但其標準就冇人答到你，咁即係點，獎學金資並非頒發比成績好的同學，難道是能討導師歡心的同學？

假膠呀。政府獎學金唔洗睇面色wor

可能未夠料啦